［在線求助］iphone壞左home制

iPhone restore完 卡左係哈囉畫面但係home制同power制都壞左冇反應
有冇巴打可以幫下手 只要開到入主畫面就可以用個粒野代替

比你入到去唔通你一世唔鎖機？

粒野可以鎖機

向左拉求其開個apps 就得

呢個畫面

咁唔識了

如果home制壞可以開個個assistivetouch
咁我之前都有個fd都係連power制都壞左
咁佢就用耳機 每次想開就插入去令佢著mon
巴打你可以試下

唔該哂巴打 但我係卡左係上面個個畫面開唔到assistivetouch

睇下呢個幫唔幫到你
同係類似既情況

好似有你個個情況?

好似有你個個情況?[/quote]

唔洗home制嫁bo
早兩日先reset完
同樣壞哂兩樣

Tg : Lihkg49